頭先有人唔比我入惠康

佢話要係yuu會員先比入去

你想去惠康做乜

你唱主題曲證明自己係會員嘛